NN 
Vp VB po NN na NN . 
Vp VB po NN a Vp VB , ze proč VB samá . 
Vp Vc s nekým Vf , Vf se ! 
Tak se Vp Vp VB NN a Vp VB že VB trochu Vf a Vf se . 
Ale moji NN Vp mi , tak VB Vp a Vp dál . 
VB se na NN aby on Vp . 
NN 
Vp VB ven , protože už Vp Vf doma a Vf se na NN . 
Vp VB do NN na NN . 
Pak VB AA NN která VB NN . 
Vp VB a Vp VB na ní . 
Ale né ona se už Vp , VB a Vp se na svou NN . 
Halo NN NN Vp VB NN ! 
VB Vp ji . 
Ona se Vp Vp se NN z NN , a Vp mi . 
Vp NN AA a AA . 
Vp VB jí na NN do NN NN . 
Ona se Vp . 
Tak VB Vp svou AA NN . 
Naproti Vp na NN NN a Vp se na to . 
Takova AA , AA a VB NN a VB se na něco , asi na nejakého NN . 
Aha VB tu ten NN né . 
To VB NN ! 
Ale kde VB mojí AA AA . 
